蜥友守宮交流集中區

大家黎分享下養咩既蜥蜴/守宮

小弟有少少心動想養，吾知有咩蜥蜴岩香港養又吾洗開燈，用個膠箱仔就養到

各位黎一齊交流

守宮大部都唔洗加燈

豹紋守宮 最易入門

我偏向想養蜥蜴多，紅眼鷹蜥真係好正

唔

想養藍舌石龍子

我想問高水盆 守宮係咪睇唔到有水同蟲？
成日要加到好滿先好似飲到
又唔會食盆入面蟲 但放地下又狗沖食

睫角？

豹紋守宮黎

太細唔識 你拎條蟲 引佢去個兜食
佢會記得

佢地唔受我引

你個水兜咩色，你比咩蟲佢食
d豹紋視力唔係咁好
佢見到個水兜係黑色d蟲又深色會見唔到
我有隻好似老花咁

外面啡色 入面黃色 條蟲就麥皮蟲
有陣時放岩岩脫左皮白色麥皮蟲
老花
有個低盆一樣色另一隻會食到
但高盆個個好似出問題
係咪高盆 成體先適合用？

吾你老母臭閪